DGX 需要大家支持呀！

from Dgxmusic channel
於各平台上收聽!!

Bandcamp

Apple music

Spotify

KKBOX

___________________________________

請訂閱頻道支持我們繼續創作!!

Patreon 月費訂閱

IG

Merh & news

買咗新 album

推

push

支持！

金已課